時事台手足業主數目統計

與親人同住或租租：
業主：